有無手足夾錢登報多謝雲加？

好似咁

1. 毅進星 $100

2. 2和b $1000

==

3. 2和b $1000

yes

4. 2和b $1000

我愛雲格！！！

5. 2和b $1000

6. 阿仙奴 $1000

7. 天天火鍋 $3300

2和b $300000

夾錢淘寶搵傭兵槍手拍片

熱血公民$100

槍手

搵條友一人夾50 叫雲加早登極樂
upload上外國forum實爆

8. 2和b $1000年

Olivier_豬腦 1000000000$

6. 2和b $1000

死車狗!!!

10. 田泰安 $100

食咩